[過黎一齊玩啦喂]連登大運動會報名處

．參賽者需年滿18歲或以上
．不限男女，但必需持有真實的陰莖
．大會建議各參賽者參賽前購買保險

丁丁舉啞鈴

各位參賽者需要將連接啞鈴的繩索綁在未勃起的陰莖上，然後在三分鐘內勃起，將啞鈴提升至離開地面20cm或以上保持10秒作為紀錄。
每位參賽者均有三次試舉機會。

丁丁神槍

各位參賽者需要將小便成功命中貼在尿兜上一張港女照片的口中，過程不能以肢體或道具接觸陰莖，每位參賽者有三次試射機會，其中一次距離最遠參賽者為優勝。

丁丁破木板

參賽者需要用自己的陰莖打破每塊厚度2CM的木板，參賽者可要求木板數量，每位參賽者只有一次機會，打破木板數最多的參賽者為優勝

丁丁瑞典接力 （Swedish relay）

參賽者需要組隊，四人為一組，第一名跑者需要「賽跑」100米，第二名200米，第三名300名，第四名400米。每位參賽者需要一邊令大會提供的一名同性戀男士勃起並一邊前進。參賽者不能踩踏於賽道之外，時間最快的組別為之優勝。

因為第一次搞比賽，搞次幾項簡單先架啦

樓主你到底知唔知2cm木板係有幾撚厚?
打完篇野出來有冇起雞皮?

廢

樓主幾多歲

樓主打完篇文之後有冇成功感？

樓主打完之後有冇睇下紅館比唔比個期到你開show